個ex真係好撚麻煩

屌處真係麻撚煩
好多手尾跟
同個ex分左手三個月仲日日打黎煩我
係 我係攞左佢個處 仲中出左
但而家發現性格不合可以點
早啲分手對大家都好
而家對處女真係不了

閱

世界就係太多你呢d 仆街
搞到d 男仔想搵個未被人搞過嘅女仔都咁難
點解你地可以咁仆街？

聰明少少都睇得出樓主係執N手貨，上黎FF

岩
性格不合就要分手
拖拖拉拉只係晒大家時間

你收皮